涉電梯偷拍16歲少女裙底 休班警拒認罪

男警去年1月休班時在港鐵旺角站的扶手電梯，涉嫌偷拍16歲少女裙底春光，警方事隔一年落案起訴他一項有違公德罪，案件今(8日)在西九龍法院答辯，被告否認控罪，裁判官將案排期於5月23日開審，預計審訊3天。

報稱警員的34歲被告英裕泰，案發時駐守水警西分區巡邏小隊。控罪指他在2017年1月21日在港鐵旺角站的扶手電梯上，作出性質猥褻、淫褻及令人憎惡的有違公德行為，即重複地將其右腳踏前至女事主X的裙底範圍內，用以拍攝X的裙底影片。

休班警 休班警 休班警 休班警 休班警 休班警 休班警 休班警